我愛雨琦Q(發覺音樂台/愚樂台冇咩人講G-IDLE 睇黎要我出手推廣到全連登都要識了)

我愛❤雨琦Q

收皮啦又黑

屌你老母黑撚完未呀
死返去睇MOMOLAND啦

MOMOLAND比我一手推到係人都識

係時候幫Gidle一把

我愛❤G-IDLE

關你撚事 落地獄啦on9

如果樓主可以即刻癱瘓嘅話，要我日日同林鄭做愛都無問題

G

你自己小心啦 傻鳩
下一個癱就係你呀

G你媽b

支那仔

樓主比人雞姦死

巨乳嬅正d wo

收聲啦傻鳩

好偉大....對牙友改觀了...

Uh-Oh

黑夠未呀屌你

推

多謝你放過mmld
希望你放過埋gidle

我會愛❤Gidle

佢唔找數的

其實係咪特登
人地cb先黎黑鳩人